知唔知道你地爆玻璃係刑事毀壞！

咪就係得刑事毀壞囉

收撚皮啦，
你做過啲乜撚嘢呀

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

你地最少全部都非法集結啦

係睇唔過眼爆塊玻璃講到暴動咁

Aggar

爛塊玻璃仔就已經係刑事
警察瞄頭射擊想殺人就咩事都冇
呢個政府真係好野

佢要告暴動實告到